Het werk van mannen van genialiteit, hoe dan ook foutief geregisseerd, nauwelijks ooit falen in het uiteindelijk wenden tot het solide voordeel van de mensheid. "
Ik geluisterd naar zijn verklaring, die zonder enige aanname werd afgeleverd of aanhankelijkheid, en voegde toen toe dat zijn lezing mijn verwijderd had vooroordelen tegen moderne scheikundigen; Ik drukte me in gemeten uit voorwaarden, met de bescheidenheid en eerbied verschuldigd van een jeugd aan de zijne instructeur, zonder te laten ontsnappen (onervarenheid in het leven zou hebben schaamde me) al het enthousiasme dat mijn voorbestemming stimuleerde arbeid.
Ik vroeg om zijn advies over de boeken die ik zou moeten doen schaffen.
"Ik ben blij," zei M. Waldman, "om een ​​te hebben gewonnen discipel; en als je aanvraag gelijk is aan je vermogen, twijfel ik er niet aan jouw succes.
Chemie is die tak van natuurlijke filosofie waarin het de grootste verbeteringen zijn en kunnen worden aangebracht; het is om die reden dat Ik heb het mijn eigenaardige studie gemaakt; maar op hetzelfde moment, ik niet verwaarloosd de andere takken van de wetenschap.
